有圖！！！！如果個靚女咁奶你塊面你會點！！

推你塊面埋去。

俾返啲面油我屌你

你話個靚女係圖中嗰個，定只係示意圖？